臨訓前聽吓《KOLOR - 雲圖》

雲圖
曲: Sammy So
詞: 梁栢堅
編： KOLOR
監 : KOLOR/Ben Lam/Candy Lo

孩童的哭聲 院裡沒有暫停
父母 卻會確認
原來一出生 一切就已注定
下世 同換名換姓
轉眼又道別 人又去到鶴齡
火化落定 沒留物證
小會逐漸大 然後也會是零
不再辨認 但遺下了是情

情人的分手 總會後悔莫名
來去 就似是命
誰人穿婚紗 跟我步進教堂
是你 同日來換姓
一切聚或別 人像轉個陣營
給你自訂 任何路徑
恩怨或誤會 遺下了也是情

曾經 曾經我做錯的 做對的
下世也可繼續 延續我生命
這覺醒 看戰爭過後和平
曾經 愉快的
下世也必繼續 來待你相認
霧變冰 雲圖在某日完成
今天的你 獨自在何地 失之交臂
盼有日你會 路上回味
超出生與死 擇日贖回你
去感激樂與悲

情人的分手 總會後悔莫名
來去 就似是命
誰人穿婚紗 跟我步進教堂
是你 同日來換姓
一切善或罪 神像要你辨明
給你自訂 任何路徑
閃過念幻滅 遺下了也是情

曾經 曾經我做錯的 做對的
下世也可繼續 延續我生命
這覺醒 看戰爭過後和平
曾經 愉快的
下世也必繼續 來待你相認
霧變冰 雲圖在某日完成
今天的你 獨自在何地 失之交臂
盼有日你會 路上回味
超出生與死 擇日贖回你
去感激樂與悲

如果聽著這歌 是這歌
若你也感到極迷惑與負荷
願你可 聽這歌仰望銀河
曾經 愉快的
下世也必繼續 來待你相認
霧變冰 雲圖在某日完成
今天的你 獨自在何地 失之交臂
盼有日你會 路上回味
超出生與死 擇日贖回你
那方必有轉機

當年個個月14號就係為左聽新歌
依家

幾正喎